林鄭個記者會可以有咩講？

十點先開，罷工不會是重點。我覺得主要是譴責暴力行為和毀壞國旗，其他一概不回應，大家有咩諗法？

林奠：我宣佈香港獨立

次次差唔多我都識背

特區政府已經暫緩條例，亦聽到市民嘅聲音，對於今日嘅罷工行動表示遺憾，近日嘅和平示威後有激進人士肆擾亂社會秩序及攻擊警方，我予以強烈譴責，香港係法治嘅社會絕對唔容忍呢一類目無法治嘅行為，特區政府及警方必定追究到底

林鄭又火上加油 激多啲市民出嚟示威
我地應該要大大聲多撚謝林鄭

強烈譴責，

完

近日......

自庄於鏡頭下

肯肯定為左支共旗跣左落海先出黎講野。

一齊玩

次次都係講廢話架啦! SIDE 冷氣

中間果個賠1.00001啊?

全部都係成語

有聲嘅

強烈譴責
有冇bingo